坐巴士入機場手足 請唔好喺離境大堂落車

依家所有巴士喺離境大堂果層落客
但無登機證落唔翻去出境大堂同巴士站

請坐到博覽館站
先再決定點去

推

唔該大家幫手推

無路落去巴士站？

無
好緊急 快幫推

港島a12入去可以邊到落？

612；721；811

晚晚十點 窗邊鳩叫；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

唔清楚
但唔建議喺離境大堂站落車

612；721；811；831

晚晚十點 窗邊鳩叫；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

推啊

總站

推，而家喺離起大堂層好多手足，但係要等穿巴去接機大堂

E車得返Terminal 1 落？
Terminal 1 有冇車走？

離境大堂層，沒有路直達出境大堂層及巴士站

推 坐e車

E車唔好去離境大堂落

落咗車都係只可以喺度等接駁巴士

早一個站，或者去到博覽館乜都好
如果唔係要塞喺離境大堂層

E 車一定要離境落曬，再轉嗰㗎叫「T1T2」嘅穿梭巴返接機

E車應該點落 唔熟機場路

宜家機場出入方法仲有東涌碼頭搭船

有接駁車落返地面巴士總站

入機場既諗定點走
救手足都要諗有冇路走
啱啱現場講 完全冇人答到我有邊條路可以走
但又照入

E34a要點落？唔熟機場

總站唔係落返下面咩？

去到最頭等shuttle

唔清楚
但依家都好多手足塞咗喺離境層
只可以等接駁車

早一個站暢連路落

有免費穿梭巴落去架

塞爆t1外果個位仲好啦

齊齊暢連路落行過去仲好啦

其實我都唔係好清楚要喺邊落
但離境大堂層落車一定唔係最好選擇

呢度有好多手足keep住落車
但穿梭巴要等好耐一架

如果平時就總站係下面巴士總站，一係早一個站暢連路落

見到好似有好多手足喺暢連路落
未落車手足可以一齊

幫推 有排塞過黎

行過去好近

搭左A車 可以點落

各位小心，唔好單獨行事呀

冇得博覽館落？

push

冇

搭到總站

E車 連暢路落 定 機場巴士總站 落

行路落番去囉, 怕咩

博覽點出返去

連暢路應該有手足同行

暢連路 穩陣d

Push

總站變左t2 or 港珠o

謝謝

E大家 喺連暢路落 應該比較安全